# Article R4451-19

L'accès à la zone contrôlée est réservé aux personnes à qui a été remise la notice prévue à l'article  R. 4451-52.

Les salles de repos ne peuvent être incluses dans la zone contrôlée.
